一人一隻 狂串/狂罵其他玩家風氣好勁既GAME

我先:

GAME名: 爆爆王
內容: 會係咁比人話/會話人 嫩/ 嫩B/ 狗/ 87/ 廢物/ 智障

樓下請出招

人生online

而家d後生一定係講LOL

你有冇罵番人

你上得連登就知啦

我未玩過真係
會係咁踩人拎優越感?

三國3.7d/信長11.2b 開圖狗
cs1.6 穿牆外掛狗

王國紀元

皇室戰爭

pvp game 一定有

信長

龍族 好想玩返，好鐘意一開game 聽鄭伊健唱：娃娃愛木偶....

死傑狗